覺唔覺中國啲傳統真係好撚戇鳩？

拜拜拜 拜你老母山咩屌你老母臭化閪
好撚臭啊啲香屌你老母
話說點解冇環保撚屌鳩清明節嘅

負評撚又唔出聲
我屋企附近座山年年都燒一次
垃圾中國傳統剩係會做埋啲戇鳩野

幾時有講奶閪

樓主快啲走啦 呢啲好多兒登仔 口反支那
身體卻很誠實地去呢啲濕鳩節日架

鬼佬都會掃下墓
不過人地唔會燒野咁on9

習俗同反共有咩關係？
清明祭祖係一回事，燒紙on9係另一回事
過年你有份逗利是嗰時你唔話係濕鳩節日？

係濕鳩節日喎 最撚憎對住班垃圾親戚

btw 反習俗同反共的確係兩回事黎

燒金銀衣紙真係一個好低智嘅習俗

好多傳統中華文化根本係香港文化嘅一部分 好似廣東人飲茶食點心咁
我地要對抗嘅係支共執政後企圖同化香港人嘅果種文化 表現喺諸如抖音 淘寶 垃圾支那劇 現場觀眾收錢喊嘅歌唱比賽 之類
有啲五毛特登極端化呢種文化對抗 搞到農曆新年又反 拜山又反 膠化成個對抗

支那及其文明不嬲ON9

計我話燒香拜神先係最戇鳩
去過啲天后廟(被迫)真係臭撚到仆街
作個福又係戇鳩鳩 求鳩其揾條友鳩嗡再鳩寫啲野送比你就當可以保你成年

咁係啲冇批判性思考就上連登嘅細路仔/傻閪唔識分啫
唔關我反中國習俗戇鳩依件事呀

啱 你可以呻你唔鍾意呢啲習俗
但上面拉落反共班友唔該諗清楚

連登就係咁架啦 好多野都比啲傻鳩拉埋一齊講

btw 屌你個名呀

本身拜完個戇鳩山好撚攰
諗住訓架啦屌你